定延和她的狗流出照

印狗原來係貴婦狗

定B好靚

邊隻係定延?

收聲啦導狗

樓主又救咗我一次
見到依幅相鋪打飛機癮即刻冇晒

打咁多飛機傷身呀

哇

呢個咩名, 有啲孕味

My name & my wife

幾撚淫

印子幾上鏡

有左我骨肉

又幾靚仔

印度佬很想吃軟飯

是靚狗 印仔

我狗飲水定延

米能笑死定延

色情狗不配擁有定延

我狗飲水埋彩瑛

In your wet dream

借黎插一下

這可不行 她是我最愛的人

開個價黎

我既無價寶 俾我自己性命更重要

我可以插

插你老母

收嗲啦

講得好

454唔惡

印仔攣毛師

可色推當肉便器就可以隨便用了

我個藝術家太太點會做肉便器

是
只會俾我插

我信任佢 佢唔係一個咁既人

死性不改

快啲除左頂帽去

Ching 9up得幾好笑

算好有禮貌

平時啲post都冇貴氣
估唔到印狗係貴婦狗

我是柴犬

可以口爆

軟飯師

原來牙印都幾qq..想篤佢個鼻仔..

唔係幾想口爆佢

白色珍珠?

想俾佢咬斷巨龍